（長文）求屌醒我同佢嘅關係

too long long long long

屌完too long都留低啲意見呀

為何他會離開你 誰叫你自己不會飛
常纏在一起會換來危機 他找你 不找你
有他那苦衷兼道理
男人總輕視你寸步難離

首先你要令自己開心 你唔愛自己 無人會愛你
果斷轉身走

玩完人被人玩番 合理

stop 呢啲關係啦
大大聲講:我要你做我女人！
得就得，唔得當發左場夢
呢啲關係你日後睇返
會恨自己浪費時間

到我想認真先咁 我真係拎嚟賤

唉屌 我都想咁霸氣 仲未做得出
成隻死狗咁

係 你賤過狗

你一開始自己犯賤先

係 我都覺 自已攞嚟衰

即係咁耐都未見過面？

睇完都唔撚知你做乜鳩
又要鍾意人又扭屎忽花
唔講以為中學生

重點...未見過面
真人相處同手機相處係可以好大分別

睇到第一段就知你係個仆街
最尾仲要動真情咁濟
好噁心放過個女仔啦